[和事佬]唔好割蓆 唔好灰心 討論下今日有咩值得檢討

叫人走嘅只係心急怕有狗衝出黎又發生衝突
話人留底係鬼係因為怕有衝突而破壞左今日嘅和理非 先用激將法

相反留底嘅人都係為左大家嘅安全想留守到尾班車
大家唔要俾信任前線
佢地未必可以短時間睇到手機
俾人屈係鬼會好灰

所以大家理性檢討今天 唔好再嗌交啦 好嗎

相信前線 不割蓆

尊重和理非回合 保持冷靜

用行動證明沒有警察 沒有衝突 示威者不是暴徒

大家唔好再係出面po嗌交啦

有力氣留底日後去抵抗政權啦